【超級突發】 Parler 同 GAB 同時死Ser

印度神童：1月前，全世界都以為侵輸咗，支持者都會失落，社交平台會封鎖佢帳號，敵人和自己友都會打擊佢。

事件全中
但日期唔中

GAB load到但係極慢

Gab死ser好正路呀！
咁撚多人同一時間入去

我覺得肯定有人DDOS

得返tg無事

正常
全世界都goodbye twitter

仲有goodbye Facebook,goodbye YouTube,goodbye Instagram,goodbye高登

推上去推上去推上去

Twitter 都ban完侵侵啲入去搵佢？

含侵力既全世界

trump個tg view數今日多咗7、8倍

gab太多人上load好慢

為咗一個trump

全美都癲撚咗

希望係啦

Parler load好耐都未上到

直情咩都冇
呢鋪對家 all in

GAB係咪無打算出app版

出過app, 但比 apple google 落左架。

唔all in 全部真係等坐監

正 聯合全世界反左癌人仕
團結對抗左癌

其實唔係只為Trump 係為左對抗左癌極權
係時候團結全世界正義力量

trump有gab account?

Servers頂唔順加上懷疑可能有人故意攻擊

農曆

一定啦 deep state allin or nothing

美國人移social media潮

唔講唔知佢有telegram channel
多謝你

呢個係join gab既唯人原因黎喎.....

parler已被google ban

之後呢？

依家算唔算1月前

一個channel係咪最多只可以容納170k-180k subscribers?
我見老豆揾仔同Trump一樣keep住停響呢個數之間

係咪可以捐錢畀Gab upgrade server

一早有

咁係咪要搵apk先download到gab？

係時候開始emergency broadcast system

七千萬票牙大佬

不如你用下個柒腦先問野啦
好唔好？

GAB多人到死撚哂ser

俄佬

有無link?

有呀

其實google死撚左

我唸Tim Cook 訓著都會笑醒

唔怪得感覺apple係呢件事既參與度唔多

duckduckgo telegram donald trump唔難呀

Google suspends Parler from app store after deadly Capitol violence

Apple 點都燒唔到佢
佢出機
內容勾去邊都會係會用iPhone

Load唔到呀，sad

唉，我由iPhone 4年代已經一直用緊Apple，佢啲野係幾好用，但垃圾公司！

原來gab被visa blacklist左 冇得用visa課金

覺得肯定

推

含侵粉嘅全世界

Visa真係傻撚左.....咁樣倒尻自己米

五毛目光如鼠

反佢哋老母臭閪啦死左膠
搞文革屌佢哋老母

Weme 上到

same 不過我近年已經少買 d產品愈出愈失望 而家政治理由 更加可免則免

神奇女俠1984

其實都係等另一樣野出黎搞到佢末落
smartphone正式開始多人用係iphone4年代都係10年前到 同以前nokia一樣
唔係佢點會搞咁多橫向發展想入侵你生活

7000萬人轉會

何必趕盡殺絕

回應一下#11
Block左費時引用佢

玩咬文嚼字刷reply數， 搵野來拗係五毛慣性技巧
係真香港人講香港話都知「全世界」係咩意思
隻五毛真係好低能

mewe都係維護緊

太多人因為侵侵被 bam 而移民？

呢個有得搞下 #goodbye twitter

仲有應該夾埋一日禁停用twitter帳號

同共產主義切割

佢地以為自己係主流 勁癲
成班精神病賤種

之後呢

Gab而家只係睇唔到trump

大家都食香港米大 點解佢地咁癲

可能班侵友唔係香港人黎
個種扭曲真相既手法同小粉紅有異曲同工之妙

屌 咁撚黑暗

明明Gab掘起係對佢地有利

之前都試過
應該資源問題server有啲雞
希望可以慢慢改善啦

共產黨手段

連登仔本身都唔玩twitter

入吾刀

唔止左膠咁撚簡單

都好難屌死google

許業珩 継續畀 連登 preview Twitter / Instagram / FB post = endorse 佢地做法

兩樣野邏輯上有乜關係？
雖然依家都唔講理由

同溫層師

真係同小粉紅無咩分別 不要問只要信

成班網軍日日洗版po幫侵打飛機
佢地就真係似pr